唔見手機

我係25號14:00左右，係長沙灣蘇屋邨麥當勞發現唔見咗手機，去麥當勞問過話冇見過
iphone 6s plus灰黑色
部機用咗4年，好多嘢係入面
如果有見到請打96228895，重酬

好多我重要嘅嘢係入面

Push

推

放心，有icloud，重要野可以拎返落黎

但我icloud好少buckup嘢，得返啲聯絡人攞到，相之類嘅野一張都冇

2019年仲有人唔用icloud backup野，8蚊一個月都慳

有早知 冇乞衣 平時冇backup習慣
所以依家就仆街了